到底一畢業嘅變化可以有幾大

點解個撚個一畢業就唔同晒
社交圈子生活習慣都改變晒
同中學兩個人咁

係咁㗎喇

冇變 都係自己一個人

一畢業就考狗, 想唔變都好難

雞

冇圈子

冇變 畢唔畢都係一條毒撚

有d人會大變
有d人都係咁既樣 個個唔同既

我識既中同基本上都無咩點變

會唔會係樓主你果堆生活太複雜啊？